八鄉指揮官李漢x見字入一入

平時用開邊隻冼頭水？

霸王

五十惠男士防脫洗髮露

拍洗頭水廣告我是拒絕的

無人可以郁到佢一條毛